{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158956?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "랑데부 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは平日は午後3時、週末は午後9時から可能で、チェックアウトは平日は午前1時、週末は午前12時までです。 ペットは同伴での入室はできず、入室の際には身分証明書を必ず持参して身分証明書検査を受けてください。 身分証明書を持参しない場合は、入室がキャンセルされ、払い戻しは不可能であり、未成年者も入室できません。 人数追加時に20,000ウォンを追加で支払わなければならず、エキストラベッドを追加する場合には10,000ウォンが追加で発生します。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、2台利用時には追加料金が発生し、地下1階、地上1階、屋外、タワー駐車場をご利用いただけます。 退室時は客室内の車両待機ボタンを押すと待機できます。地下駐車場はSUV専用です。 客室の内部施設としては最高級型ロイヤル等級のベッド、LG 50インチTV、地上波テレビの再視聴サービス、システムエアコン、害虫防除及び消毒管理、無線インターネット設置、ギガインターネット設置、新型携帯電話スタンドと無線充電器が完備されており、ネットフリックスは本人のアカウントで視聴でき、特室には2人用浴槽とヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、PC、空気清浄機が設置されています。 連泊利用時には追加料金が発生し、チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは平日は午後3時、週末は午後9時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは平日は午前1時、週末は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を必ず持参して身分証明書検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者も入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加時には20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに利用できますか？",
            "answer": "地下1階、地上1階、屋外、タワー駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内の車両待機はできますか？",
            "answer": "退室時は客室内の車両待機ボタンを押すと待機できます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては最高級型ロイヤル等級のベッド、LG 50インチTV、地上波テレビの再視聴サービス、システムエアコン、害虫防除及び消毒管理、無線インターネット設置、ギガインターネット設置、新型携帯電話スタンドと無線充電器が完備されており、ネットフリックスは本人のアカウントで視聴でき、特室には2人用浴槽とヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、PC、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と料金は変動しますか？",
            "answer": "チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 478
    }
}